word鎖左但唔記得左pw

有冇巴打知道可以點開自己鎖左既word檔？

試左百幾次都開唔翻

send返嗰word俾人啦

嗚嗚好sad

唔係呀ching
係真係自己一年前打既野

有冇人救到me

自推

google啦

掉上去百度同佢地講有港獨機密等佢地幫你破

Send畀佢啦, 佢應該唔駛一秒就解到 :

俾返個word人啦